同普京一齊搭𨋢 冇口罩近距離傾偈嘅醫生都確診咗 唔怪得莫斯科咁急封城

仲要2個都冇口罩

Putin

握埋手

開鳩佢支那波

釘左就有好戲睇

係咪呢條肥佬？

普京王朝咁就完咗

普京 rap

中国盟友

咸左
普京

個醫生似柔道選手

中肺炎後轉生咗去騎乘之王世界

中咗真係直接打鳩支那啦

唔明佢做乜口罩都唔戴

rest in pneumonia

一切都是為滿足騎乘嘅樂趣

個醫生都咁撚大隻...

哭𠹌左

佢帶左就引起恐怖

維尼都有戴

熊我都打死幾隻, 怕你D病毒?

八國聯軍啦

普京熊仁都打得死唔怕sars

惹埋俾爸爸支那維尼係咪要跪係到同爸爸認個錯普京可能拎核彈小小懲戒下支那呢個小契弟支持普京小懲大戒

唔怕就唔封城啦

如果普京中埋 支那人準備做戰靶啦

->梅德韋杰夫-> 好返->普京

中國病毒戰大成功
直接討伐北極熊首領

套野真係好好睇

佢同d醫生入去探病人，行入門口先戴豬咀

院長嚟
坐低傾偈都冇戴

永續皇帝夢完結

佢都67歲
老人

如果佢釘左 局勢會點

原本以為係鳩野，點知鳩得好認真

俄羅斯解體
中國都冇事

普京唔好死, 最好搞到佢半死之後好番
要留佢一命黎指揮南侵中國既任務

百國聯軍

拿破崙同希特拉都做唔到

布丁

佢中左會唔會公佈

普京有無事

咳咳咳....人黎 向支那宣戰

死咗有冇得暪

咁叫肥？

哭𠹌左成晚

Lockdown時間好吻合

希望唔好係愚人節news

唔會啦

查理斯都冇事
普京應該中咗都死唔去嘅
不過就肯定嬲到想滅咗支那

異世界

星加坡信白人專家（you can say that)
好自豪地話畀你知大中小學完全唔使停課,其他地方on9,只有星加坡世界第一

個節目一出即刻大爆要停課

感謝黨

求code

真係rap

不過上次trump 大命冇事

維尼而家快啲裝多幾炷香
求神拜佛普京唔好中

不過你嗰頭滅佛拆聖堂
有冇神佛聽你講都成問題

維尼條命點同支那人條賤命
支那人都有覺悟

小習你完了

普京中左會唔會直接揮軍落北京捉走習近平

一掌打撚死連登仔

其中一個替身瀨咗野啫

唔驚，普京啲白血球應該都識空手道

支那TK

今次維尼pk了

生化武器

中國gg了

全世界出兵打中國，此日可待！

維尼咁驚死

如果中東啲惡人領袖中咗會點

咁所以你明白點解支那開行turbo要屈意大利丶再屈西班牙丶再屈美帝

有人信？

十國聯軍了

兩個仲開過會

維尼依家震過貓王

俄羅斯準備內亂啦佢內部大把人睇佢唔順眼，仲想連任

唔知騎過習大大未

普京咁撚勁
似會冇事

個醫生係咪間碟嚟？

右邊條女咁似陳凱琳

比習種了結

唔通中國病毒殺左普京

RAP

支隊友為地球除害

普京大帝有無即刻槍斃個醫生?

賽前握手

要幫普京爸爸含撚了

例如？

叫戈巴卓夫重出江湖

普京快啲死

紅軍再次進攻東北三省

好似好仆街 但係咪希望祈禱普京中招 跟住去twitter煽風點火 幫支那加速主義

點會完
比梅德韋杰夫做住先，之後到返佢

戰鬥民族無咁易既

中國又贏

俄國3萬高層thx

幾似下

其實係講緊邊套

用下個腦啦

條柒頭玩專制，依家中招，會點呀？

中共

習帝想連老豆都殺
海參崴 庫頁島 台灣 釣魚台 南海十一段線
Third World War

好笑
俄佬當支那契弟玩咗幾十年
估唔到今次衰畀一個小學雞棋王
反而歐美一直搞唔掂
普京一死就會政權大洗牌
不過識玩一定會將民族主義升溫然後拋隻鑊畀支那，全俄仇支

見證俄羅斯再解體

普京最後指令： 我死後即刻揮軍南下直取維尼狗命

布丁今年67歲

抵死啦獨裁狗

騎乘之王

咁似光頭黑警

就算普京中左應該都好快復原

伊朗 俄羅斯 北韓
幾位好朋友

年紀愈大愈易死

快啲插喉

袁國勇話咁近食到應，算係最大穫個類

保鏢扮醫生

呢個經典

俄醫手足

個醫生係咪中共間牒？

普京KO俄羅斯完

G持爸爸核平支那
畀習仔一個小教訓

普京中咗的話維尼含十條撚都唔掂

普京好似都70+

普京死咗國家有無得民主化

唔封啲熊會死

下緊一盤很大的棋

唔通連徒手就可以殺熊既普京都中招

套嘢正

生化危機

新加坡做乜係咁衝出嚟7 最近幾次迴力鏢都有佢份

應該其中一個替身中

rip

信白人

支那今次要畀幾多安家費俄佬先掂

67都高危
日本諧星70都要死

今次普京真係要轉生去異世界

快撚d死啦普狗

以為4月1

最緊要人有事

之前戴埋豬嘴都搞唔掂

有句對白彈左出黎
敵將is doctor lee

支那狗今次玩大左

正撚到

總統啲醫療好到痴線啦
唔會好似平民咁死

ww3真係黎
支那實被百五國聯軍
連俄佬北韓伊朗都搞鳩埋

星加坡呢D就算狗數喇
成日食回力標

所以支那咪出晒力實踐緊哥培爾句說話

日日brat
日日回力

brag

普京抵撚死

百國聯軍, 好睇

普京咪又係俄羅斯版維尼

普丁 ....

Russia: Nuke China, storm East Turkistan.
CIS, North Korea:

真係會因為咁打咩
除非有證明佢派死士到各國放毒姐